笑撚死，早排屌鳩占屎，今日自己做占屎

占屎同連登仔一樣係叫唔好搞咁多野者
大家做咩屌柒佢？

驚呢樣驚個樣返屋企訓覺咪唔驚囉
明知有人帶風向都咁on9

班人真係好撚核突

我係加泰單野又冇利益
唔支持就變LBJ?
咁美國都唔支持啦 美國先係最大既LBJ

Lebron shames 屋企有冇比火燒緊?

一邊嘅利益係金錢，一邊到嘅利益係自由民主，有咩可比性

On9
人地撐你夠冇利益啦
人地撐你就笑哈哈
叫你撐人就屌晒老母

自己鐘意去咪去，唔去咪唔去囉
最睇唔過眼狂眼po叫人唔好去

冇利益至少唔會有損失wo
大愛撚唔叫美國成立埋加泰人權民主法
憑咩只係得香港先值得美國救贖?

對於加泰集會撐唔撐既問題
其實係iq test黎
話會得罪美國daddy 既可以驗下腦
又話打國際線
不如成個革命睇美國daddy 食飯
Admin 一直話人權法只會係助攻
成唔成功就要靠香港人自己
比啲骨氣啦
大家都係對抗極權
冇理由唔撐

Copy from tg gp

得閒睇埋黃之鋒講咩啦，
你去唔去係你自由，但人哋去都係人地自由
你唔係大台憑咩唔比人去

我冇講過唔比人去wo
覺得我講得岩咪唔好去

人有思考 我覺得個集會立心不良 係我既睇法
去支持加泰集會舉加獨旗唔支持加獨我就覺得十分肉酸
如果集會敢改名支持加獨或者仲可以得到我一絲尊重